爭取2020普選，同埋去打功能組別，係同時做，唔係是但一樣，冇衝突

冇普選係咪比撚晒功能組別出去？
一開始都係話各有各做，有乜做乜㗎啦
班撚屌係都要搞內鬥
五毛份工真係好易打

up

咁多手足被人拉/被人姦/甚至死
你班撚樣都仲係只為垃圾議會謀一席位

白撚痴 你立法會過半數有用過你殺鳩左林鄭
你咁叻想攪乜咪自己去攪 鳩UP有撚用? 打又唔撚夠人打

原來又係嫌鳩勇武手足無用

通過政改要三分二票
凈過半都無真普選啦
訓撚醒未